如果假設撚/問題撚係低端post，你會唔會支持香港獨立？

會
唔會